女朋友個ex 17cm 我得11cm 佢話唔介意但係我好自卑

我year 3終於拍第1次拖

女朋友屋企有錢 我就公屋仔

佢對我好好 話叫我唔好自卑

我尋晚做完愛多口問佢以前D男朋友下面大唔大

佢話岩岩分手果個度過成17cm長

我聽到明顯頹左

佢同我講話size唔重要

但係我果下已經聽唔入耳 沖涼果時都背住女朋友

返到屋企訓醒今朝仲諗住佢句野

11cm咩野？

賓周長度

你長過佢果條咪得囉

叫你唔好介意佢得閒同佢ex打友誼波

嗯。
其實睇你自己過唔過得去。
冇得賓周鬥長短

食得紅腸多都要轉下口味食芝士腸

仲有6cm等我幫你

香港人有17cm !?
係唔係呀

11cm鍾想同人比

你幾多？

關你撚事呀

自曝其短

11cm 僅僅below 東亞人average

依首歌好岩你聽

佢安慰我話香港台灣韓國日本average都係10cm左右

但係心入面覺得有條刺... 雖然佢真係好愛我

人地唔介意咪得 咁驚做咩姐 至少你都屌過啦

我唔知自己滿唔滿足到佢。。。

冇經驗姐 同埋扑野唔一定要用條撚滿足人地嘅 你都可以手口並用咖嘛
但人地唔介意既時候 你咪自己再努力摸索下去滿足佢 比啲信心

屌，high唔high到，唔係淨靠長度…硬度持久度技術…都係你可以練嘅野

1200全套wor...出晒水啦

介意條撚短，不如介意條女非處好過啦

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

咁你得11 又真係難啲了搵個短過你既人喎

係咩

一支得喇，一筒比多左樓主

佢真係對性好有研究

假設比例一樣
佢ex 係你三倍大
唔爽過你就有鬼

用家用得開心咪得囉
如果佢用得唔開心你幾大抽都無意思

由上度18cm，由蛋到頭廿幾

冇咩好自悲既男人
其實你得11CM, 好多人都大過你長過你
唔通你日日都要自悲咩係咪
比D心機讀好書, 一個男人大把野值得比女人欣賞

樓主30cm都無
無資格上連登

唔係最緊要硬度粗度咩

有得做運動增長架 係咁扯係咁扯果個

算吧啦
你揀人都唔係睇內在美
一向都係外觀決勝負

明白樓主感受，條撚唔長真係好撚自卑 唉，樓主前度身高如何，幾多手西？

11真係有D短 ....

咁短我入黎恥笑的

我唔由底計都有16.5
扯左11CM同冇扯冇分別

佢條陰道都無17啦，太長未到子宮口都會痛

短都有得夠 軟真係

話時話其實正確由邊度量度起

自己攞嚟衰啦，自知唔係長就唔好問啲咁嘅問題，仲要個女朋友講啲類似職業無分貴賤嘅說話嚟安慰返你，你自己都唔信啦

分手果陣點解要度長度？

用過？長左幾多

不灰鞋仲勁,不過好難搵

事但啦，女朋友又唔係老婆

過多個星期人地就飛你啦

17好正常。。

show黎睇下

死gay佬想呃撚睇

真心定假 我都短，好自卑，好想長d 你幾長變幾長？粗有冇粗到？

夠用就得啦 當飯食咩

17cm真係好普通

好長啊 、意思是比牙簽長

痛唔痛架?

個個都笑樓主得11CM

明明統計數據都話亞洲人平均都係11CM

戇鳩小陣

正常亞洲人水準但又未到牙籤既
但佢ex17你真係冇得同人比，如果你好care就唔好扑野囉

介紹佢個ex比我

你過黎整到我扯俾你睇

你問黎都多餘

正如你平時食開17cm 既司華力腸先夠飽肚！
突然俾條11cm既廚師腸你，你話夠唔夠飽？？

鄧你條女慘

你接受到有d位你永遠插唔到咪得
不過下次你比佢插返果時，咪話個ex 30cm囉

咩黎

唔係因為吸完扯左所以大左? 而係永久咁大左?

咁你想點 改變唔撚到架喎碌鳩咁短
你自己要咁介意既話應該自卑足一世因為11cm真係好撚細

條女講咩你都信？水你咋下話

你女友ex開發左17cm, 你只係係人地17cm裏面既11cm游走

你用過，覺得有冇副作用? 例如無之前咁易勃，或者軟冧冧咁?

你問黎做咩尻
唔通條女幫佢個ex 口爆吞精奶腳指玩sm 又要講埋你知？？？？

得6cm 不如顧掂自己先

佢未用唔扯都長過亞洲人

香港撚有！

未扯定扯咗有11CM?

唔算長，我覺得一開始係正常size

我條仔10cm都唔知有冇
不過佢手指好勁 我好滿足㗎啦
練下手指，技術仲好過啦

2千幾蚊好貴，

增完都係多個2cm 增完咪一9樣

你地唔驚bam?

認真，粗下條J既基肉就可以變大

最平都要1100，你邊到買700蚊?

抵你啦問嚟做乜

15表示咪又係冇女
要咁長把撚

長度真係唔重要，氣氛好識玩既，淨係用口用手已經夠你升仙

耐力緊要啲

佢應該覺得你條賓周仔真係好短
如果唔係點會無啦啦提個ex條巨根有17

痴線... 又去度都算仲要同你講 , 咩玩法 .

我係女都話個ex 17cm啦

得17cm

香港人17cm都好勁下

咁介意呢啲野抵你成世冇閪屌

你條女幾長先

11cm唔只心裡面有條刺
你下面都有

長返2cm，自信差好遠wor

巴打你用緊邊隻

17cm長係香港真係好撚癲
一般見人地都係13-15左右

唔好問我點解知

自動收皮啦

短撚到咁 做活塞男啦，唔好纏住個女仔啦

你巴定絲

15cm 路過 幾個sp都好快比我搞到高潮

要配合好多野 天時地利人和

巴打你邊度買？介唔介意留低tg傾下

巴

一寸長，一寸強

分鮑同味

Gay?

粗度同硬度緊要啲
同埋氣氛 技巧都係
太長頂到子宮口好痛㗎

利申 絲

18+屌過既女都話好難/搵唔返

非gay

你長過18cm定屌多過18個條女？

長

11cm 好撚廢
利申：扯左7cm

影黎睇下

扑野又未必睇長唔長，可能人地17cm但你女友根本唔爽 (長唔等於爽)
你技巧好其實重要過長

屌你香港d男人好鍾意作大
作大又以為自己真係長左咁

醒撚咗未丫死gay佬

邊有人會問呢d野
特別係你咁短
問得就要睇得開

自己短就會覺得人地作大
自己有咁上下長就唔覺d人會作大

師兄，11cm真係短咗啲喎

自己咁撚細就唔好問呢個問題啦屌
自己攞黎

你條女同你講個ex17cm?

邊到可以度？
我好似連11都冇

利申：冇度過

11cm係指未扯果陣?
不過都好撚短架喇……

幅圖唔ban嘅咩

短過樓主，你記住比上不足比下有餘
做人就會開心好多

唔好多心啦，食開司華力腸轉下口味咁

長左之後有冇 冇以前咁硬之類既問題

前戲做足D, 埋牙果陣攪到佢有高潮就滿足到爆架啦！
唔一定長先叫好既， 11cm算係好平均啦

大抽哥 vs 牙籤仔

咁可能人地好粗呢

永遠去唔到G點!

1.5倍炸，你點計3倍

11cm點解仲要問
唔通你覺得人地會答你你最大咩
佢咁答你都唔信啦

男人條撚唔撚大，係咪永遠都做唔到女人心中既最愛

唔夠

係我3咁濟 利申3cm

倍

我都係得12 唉

17cm就叫勁?長17cm粗2cm咁有冇用啊?長真心唔係最重要，粗硬先係，最後先長，當然唔好太短啦，15cm就差唔多。

按比例呀ching
你就咁17/11 咪1.5
問題係計緊體積 唔單止講緊長度

手指都唔洗11cm長啦 一樣可以滿足到女人
你咪用啲性愛技巧比佢覺得你正過個ex囉

11ok 啦
粗唔粗先

係咪夾埋人 打手賣bath乜廣告

偷換個概念比樓主暖下姐

拳交咪得

好心你有d自知之明啦..
咁容易自卑仲要問咁多問題
一陣人地住私樓 你又頹
人地靚仔過你 你又頹
有六舊腹肌 你又頹
扑一次有幾次高潮 你又頹
唔及上手係唔係諗住叫佢同ex復合？
成日問埋d無聊問題 問完又要頹 曬氣

佢做UN聯合國偉生調查，哇咁清楚！

YR 3已經屌過 我YR 4仲有冇可能搵到處女

幾粗先

嚇鬼咩，17cm
同nigga一樣size

Dllm

自己短又要問又要自卑 問尼做乜9

你話你睇開果個RION有G cup咪得囉

有錢過佢？靚仔過佢？有才華過佢？
除左下面長度，女人仲會睇好多野

真絲？始終男人好重視性能力，就算其他野叻過人，性能力無人咁好都會好自卑:-利申：得14

其實量度嘅指標應該由個頭落到去邊個位

咁你搵個得6cm既人溝走你條女個心會唔會舒服d?

同意 就算去到打火機size 一樣冇問題 技巧個d 比較重要 你有方搞到佢濕哂都係一種技巧

0分重作！可以加甜。

比你18cm 28cm你就會開心d？ 根本同長度無關
係你介意二手野姐

歌仔都有得唱啦
Too big, to small
Size does matter after all

屌你老母精神分裂啊？

長度唔夠咪粗度搭夠囉
條撚粗 15cm同18cm都無咩分別
反正你18cm都唔會插得晒成條入去

可唔可以影張相 未見過咁細

個個喺到安慰樓豬 講真長短真係有分別 唯有用第啲野補償番喇

真係睇唔清你係安慰緊佢定串9緊佢

17CM 應該可以兩隻手握住，再突個龜頭出黎
高登仔可唔可以貼下
唔一定你本人，我純想知道香港人17CM 會係咩樣同身材

又唔長又唔粗點算

唔緊要啦 識得有個190cm高既人條野扯左得9cm 一樣溝到女

同埋條野長入唔哂都好慘 囡囡騎上嚟又坐唔直

利申 佢條女爆比我聽

堅定流，190得9cm 正常的得高唔係代表發育得好咩

11cm係短咗d
粗度搭救囉

咁就唔好再諗條撚
諗下用咩技巧可以彌補到 令條女濕晒

咁樣? 16~17

證明左你無乜屌過女 G點無咁入 5cm就夠 位置配合度同愛先可以令到條女高潮 巴打你比心機探索佢個G點好過 做多啲運動令你有足夠體力屌到盡就得

我反而覺得 愛>氣氛>粗>長
粗有塞滿嘅感覺
長得個頂字

連登奇原來好多人得11cm
講親11cm真係短嘅都勁收負皮
連登狗唔係至少30cm架咩

其實點拉到平均11cm
同啲仔搞嘢，有好多都有15-17cm
係咪即係有啲人係得5-7cm

個ex下下頂住個子宮
中出果時頂實個子宮口射曬d精入去
條女一定爽到we嘩鬼叫

問下ex玩過後門未 未就破佢後門處
即刻下咗啖氣啦

長唔一定舒服嘅

即係佢同台灣韓國日本既男人都

老實講 ex就長過粗過現任
但係ex係直撚 現任就識轉彎
同現任做係舒服啲

何況同ex散左咁耐 都唔係好記得同ex啪嘅feel
反而次次同現任都好投入 記得好清楚
所以樓主無必要咁擔心

16cm直徑5cm夠用？

夠用就得，女仔唔
係
睇呢d

直徑5cm
有冇相貼黎睇下 應該係世界級巨屌

粗同硬先係重點

我打飛機睇片都鍾意睇大鳩屌女
細鳩剩係睇都好冇癮
何況個個

有六cm你係成世都接觸唔到
人地就日日屌到你呢一世都入唔到既位置

14係香港唔差啦
唔通真係個個30cm先合格咩

好出奇？我卡尺貼肉度4.9cm直徑

你度緊圖周咋話

5cm直徑係咁

有冇用過卡尺
你用卡尺度個半圓周嚟睇睇

你貼你條J出黎睇睇
點知你係咪鳩吹

想做手術整大，有冇人有心得分享